手賤偷睇左男友手機紀錄

我男友依家就瞓咗喺我隔離

我認我犯賤，但女人直覺真係好準⋯我打開咗佢手機睇，發現有時我莫名其妙地唔開心、覺得男友有古怪都係真嘅⋯⋯

1）佢同我曖昧嘅時候仲有flirt其他女、仲要同人哋睇戲食飯。我發現表哥同佢有一個mutual fd, 我一來覺得奇怪，因為佢哋完全唔同圈子；二來又係莫名其妙地對呢個女仔有戒備心。不過我當趣事咁分享俾男友知，佢即刻疾口否認識得呢個女仔，話可能係fd個fd好耐之前follow落。點知⋯嗯😊佢哋有嘢，仲要有啲sex talk
不過一日未一齊，佢仲有選擇權，我覺得可以原諒。佢同我講大話都可以係善意的謊言，畢竟我知道左都冇用，只會更唔開心。

2）佢前幾日居然仲有同個大陸妹ig send裸照，雖然係即時銷毁，但有一兩句咩「我也濕了」所以我估到係咸相。嗰日佢有同我講佢都幾緊火，好耐冇打飛機，凌晨又係突然消失1個鐘，雖然都覺怪怪地但以為佢只係沖完涼打個飛機，私人時間我理解嘅👌🏻 但依家係send裸照wor頂！你同我拍緊拖wor頂！你做緊乜9？

3）佢之前閃閃縮縮唔俾我睇到佢同一個女仔嘅對話不過我其實望到啲msg通知，我心有面條刺，忍左好耐先同佢攤牌問清楚。佢表示呢個女仔真係好好朋友，識左好耐而佢最近分手先會傾多左，閃縮嘅原因係因為佢怕我見到個女仔分享聖誕節+情人節禮物ideas，冇咗suprise。而佢都表示佢好開心我有唔開心可以主動同佢講清楚，佢好願意解開誤會。不過老實講，我只會信半成🙃 果然冇錯，我男友send左個「唐詩詠馬國明，能成為密友總帶著愛」啲post俾個女仔，佢哋都表示好認同亦覺得依家嘅關係最好。但佢後來仲有send 張我嘅相俾個女仔問係咪好似佢？（其實影完我都覺好似個女仔）令我覺得佢哋兩個先係soulmate, 而我好似一個替代品咁🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️

坦白，我其實依家出奇地冷靜亦冇考慮即時分手。因為我都知佢作為一個靚仔，係浪子，同我拍拖可以話係浪子回頭，我係佢人生中第二個承認嘅女朋友。拍拖前後佢都有坦白佢係口花花，佢會口多flirt女但唔會俾嗰啲女仔融入佢嘅生活，亦有講佢好怕好怕拍拖，佢同啲女仔stage5 後發現對方想束縛佢而冇一齊到。而我哋曖昧期間佢真係冇言語flirt過我，我哋係好自然地多咗skinship，發展到情侶。加埋我覺得佢班兄弟真係豬朋狗友來，一個二個食女當食生菜咁食咁，佢啲愛情觀同我呢啲乖乖女圈子真係好唔同。

我想做嘅係溝通，我想佢唔好再呢啲行為，除左第3點我覺得真係搞唔掂⋯🤦🏻‍♀️呢啲關係我停唔到，但我要轉換心態面對同埋提佢唔好過左條界。我知自己聽落真係好蠢，我只係唔想甘易放棄一段感情，同時我都好清楚我仲未100%信任同愛呢一個人，我想做嘅係挽救，唔係一尾放棄。同時我都諗係咪我問題呢？除左send裸照單嘢🙄，佢搵其他女仔訴苦或者陪嗰陣（好彩人哋最後都冇理佢，所以佢應該拍拖後係冇同其他女仔單獨接觸到）都係我見佢好似唔理我，直覺地覺得佢係咪搵左其他女仔而鬧脾氣唔覆佢機嘅時候，我都會諗係咪有啲事一定唔可以同女朋友講、同女朋友訴苦呢？係咪我親手推開佢呢？其實係咪每個人都要有幾個異性朋友，或者有個好似唐詩詠咁嘅存在？我好想同佢傾，話佢知我完全唔接受佢同人send裸照呢啲，但我偷睇在先，都唔知點開口攤牌

同埋男仔真係為左解決性慾而做呢啲事，不過唔係想對女朋友不忠？🤦🏻‍♀️

再一次⋯我真係唔明我睇左佢手機，知左呢啲係咪一件好事⋯⋯

感情台絲打hack

報仇 喺佢張床到放針

N賓比人hack左?

PR公司又做野？
做乜撚野呢啲po 都上唔到熱門

有第一次就會有第二次。
本來我都唔信，但事實放在眼前。

唔記得轉ac?

JM好慘飛左個46啦

真係好心機 打咁大篇野

有幾靚仔呀 睇過

我覺得個問題係，你之後仲有無辦法相信佢？
你發現到佢暪住你，就算你想轉換心態去擴大自己接受範圍，以後都會諗佢有無又越過咗呢個範圍。

25

放針吉佢囉

tldr

唔明

樓主係咪雞

mane?

尊重一下別人，尊重一下自己。

幾型

咁支那係一夫一妻多妾嘅啵.有時妻會幫條佬揀埋妾.
你同你男友又唔係耶教,何必自尋煩惱呢又?

N賓(つД`)ノ

所有感情問題一律建議分手

chow po 狗

上面張圖唔係我 唔好推

樓主係女？

好多字
冇睇晒

連登仔標準答案分手啦

開po果個係

算啦，你今年幾大呀

17碎 就18

太長睇唔晒
建議樓主幫條仔打懵仔針

好

睇頭2隻字已經唔想睇落去

狗公 不了

有冇人見到樓主個名已經冇睇落去

分啦 分之前閹撚左條撚樣

我㩒都冇㩒入去

放針喺地下等佢一起身就踩落去

我鍾意iu 咪反

唔好推

無睇樓豬個名入咗黎 負皮 上一頁

拉

sis

我屌你老母呀

冇辦法再信

5反了 見n賓刀迷iu 好手腳

分手啦屌 我都試過做你男朋友嘅野 當你狠心同佢分手 佢就明白

有睇德魯納酒店iu正能到

咁後生，你真係覺得呢個男人可以對一世？

唉 多謝你回覆

但佢條件真係好好
佢唔打我果陣都算好錫我

打你真係唔要得
樓主真係要考慮清楚
條件好唔代表係真愛

我驚搵唔到更好的

唔好傻啦

又開膠post

呢D帖每隔幾星期就出現1次
都開始分唔清真假
係呀 你最撚貝戔呀
滿意未?

你把口臭到

我完全明白!!!

之前我都係因為衰好奇 睇咗佢手機 發現我以前嘅直覺係啱架
佢同我一齊之前一直鍾意另一個女仔
同我一齊之後佢話唔會再諗嗰個女仔 凈係想好好地同我一齊
點知 後尾一次兩次三次四次 俾我見到佢同嗰個女仔傾計
咁我咪當係普通fd
因為嗰陣男朋友仲係好錫我 好多時候都會以我為中心 就曬我
所以我都好信佢

直到後尾 我發現佢會好快del曬同個女仔嘅記錄
但又會係咁同佢傾
次次問佢 佢都話我做咩要成日針對個女仔 佢哋之間真係冇嘢
chok多幾嘢 佢先eeoo咁話個女仔以為我哋分咗手 最近話鍾意我男朋友
而我男朋友亦都發現自己其實一路都放唔低個女仔 好想同個女仔一齊
但唔知點解後尾個女仔又冇同我男朋友一齊
但我同男朋友就離離合合咗好多次

宜家名義上我仲同緊佢一齊
但係就冇人知佢拍緊拖
好多時候好多嘢佢都會第一時間同嗰個女仔講
就連沖涼都會sd相
我哋分開嘅時候佢仲帶過個女仔翻屋企見家長
一齊行街 一齊食飯 一齊行海旁

但我已經唔敢再同佢講呢啲
因為每次佢都會講 你唔信我都冇計
以前佢好驚我會飛佢
宜家佢已經冇咩所謂 反而係我好驚佢會離開我
每次見到佢同個女仔同時online同時off
我都會諗好多 會好驚

我係佢初戀 雖然佢已經係我唔知第幾任男朋友
但依然都係會好hurt
努力咗成年幾都冇辦法讓佢放低個女仔
其實我自己都打定輸數 因為我再都已經做唔到100%信任佢

我成日都會諗 如果我嗰時冇去睇佢電話 宜家會唔會依然做個幸福傻女人

出現了

hug

狗黎

做咩咁後生就判自己死刑
姐姐我廿頭，仲要反個行幾乎全女班都未驚過

快撚到

sis你真係好勇敢

但你25

基本上你唔封自己社交圈
又肯岀去social
識人根本一啲都唔難
係揾個大家都有feel先難
我自己就重feel多過條件，始終自己都後生

比條女偷睇到今晚去邊度放針

樓主賤女人黎 做過雞

講到尾都係繼續一齊

果個我家姐

樓主今晚用碌鳩頂你男朋友屎忽啦

一個二個食女當食生菜咁食咁

高手啊

你點知的

Sis你始終有得選擇

我男友都背住我flirt 其他女，雖然佢話喺公事，而我因為愛佢，我選擇相信。但我同自己、佢講，今次喺最後一次機會，佢都選擇背叛呢段關係，我就一定會離開，唔會番轉頭。

我覺得太過火喇，你都要記得你喺值得被愛同被尊重的

巴打點解你會咁做？後來你有明到啲咩？

开錯

其實我同樓主個男朋友有啲出入 我係同Ex講野先 比女朋友睇到之後段感情開始變
點解我要咁做 因為我個Ex 想同佢而家男朋友散 但一直攞自殺黎威脅 後來我就dm佢ig 問有冇野需要幫手

當然嗰陣我係完全唔知唔可以搵Ex講野 但錯嘅的確係我

後來分手嘅時候明白 其實我唔識拍拖 冇尊重過女朋友 失去咗先識珍惜

頭嗰個咩字嚟

打錯